有冇一隻遊戲無論你用幾耐時間都爆唔到機

gba既皇家騎士團

最尾..唔知係咪最尾

有條龍棟左係度完全唔郁

我用咩技都扣唔到佢一血

重新玩過幾廿萬次、好小心咁留意有冇邊關未打都過唔到

之後就放棄左

踩地雷
地而家都唔知玩咩

half life

起遊樂場果隻game
勁好玩

咁簡單都唔識

周公online 每晚都玩

咁真係要驗驗腦

人生online

已經2x lv 不過空裝

2x lv得新手裝

仲係新手區打緊史來姆

TES : Skyrim
淨係掛住玩mod，未玩完過主線

以前gameboy有隻 唔知忍者定武士

你係左邊 敵人係右邊黎 你要同佢隻揪

未試過到第一輪

打空手道，有得鞠躬果隻 ？

記錯哂 原來係空手道果隻

維基果度講踩地雷在數學上，踩地雷的複雜度為NP完全

完全唔明講緊咩點玩呀ching

口口口
口 1 口
口口口

代表9宮格內有1個地雷

GTA SA VC
遙控飛機難到

係咪有過山車可以整

垃圾

上個youtube睇下人地玩嘅pattern其實都估到要點玩
不過要快而準就真係要熟練同運算速度

邊到過唔到

鐵柱磨成針㗎啫，再難你肯試都會過到

最仆街係唔止一關
不過挑戰成功真係好有成就感
自己機場個訓練又係好難

gameboy dragon slayer

係 可以夾人落水果隻

FIFA

奇跡暖暖

fifa

GTA SA 玩到第三個地區
有個飛機考牌
過極都過唔到

呢隻要睇YouTube片先知隻game做乜鳩

DOD3 最後結局個音樂遊戲

nds有隻game 戰棋玩法 唔記得咩名
剩係記得個男主角戴住個headphone
有關一開頭就要打卒仔
幾難打下 打到半死 冇咩血同mp
走隻大佬出黎 灰色石像黎
一般普通攻擊扣唔到佢血 要唔知點先打到
我打佢就扣勁少 佢打我就四分一
頂左幾個回合就收皮

Psp機戰a 最後一關 點都過唔到

你玩零改？推哂啲主力機上去十關內打爆大佬應該唔難喎

我玩足幾日先過到

啱啱睇完都係唔知做乜鳩
唔睇說明書真係唔會識玩

Cuphead
最近先玩
真係難玩到痴線

Flappy Bird

Gba 封神演義
壞save重打
又壞

binc
no man sky

Action 52

貪食蛇

模擬市民

pkmom 三色版 上唔到宇宙

Rockman zero 1-4
Rockman X1-8
唔出cheat 玩正常難度既話真係爆唔到，次次都衰係最終大佬到

我廢

隻隻字我都明

牧場物語礦石鎮
玩極都係玩到結完婚 冇心機玩到有山之別墅

山果個係50年周年禮物？

東方project

上古5 with mod

以前部電腦好廢
玩gtasa會lag機
去到一個任務要用電單車追飛機
玩左幾百次都過唔到
最後比我發現左個bug先過到
但係玩到最尾個任務
最後要用架車接住呀哥
玩左十幾次都接唔到
最後放棄左
後來換左電腦先爆到機

芒亨2G 卡關卡到冇心機玩 宜家冇fd玩更加冇動力拎出嚟再玩

hollow knight

唔睇攻略都唔知點玩

GTA SA
有關揸小型飛機追圈圈
追追下要flip around 追返轉頭
好撚難跟到架飛機

football manager

紅色警戒2最難果個模式

要用聖槍打佢一下破結界

唔係冇解法 但最複雜？

贏過一次就算

個配樂好洗腦

獸王記 細個過唔到
而家電話玩到但操作好難

gameboy電單車

聖槍好似有啲回憶

gameboy 好多game
最記得果隻係 好似mario玩法既蠟筆小新

首都高01
名古屋三龍王

咁耐都無巨商
兵陣多 升陣又要勁長時間
又可以1轉
要完全爆機真係無可能

qwer 跑步遊戲

MMORPG 爆乜柒野機

gameboy mario醫生

GBA星之卡比鏡之大迷宮
打到99%硬係搵唔到最後個寶箱係邊放棄左

NDS靈光守護者
卡關 睇完攻略都唔知下一步要做咩放棄左

藥丸可以揀1-20關玩。20後 就21 22 23 24咁
輸就跌返20 好難玩

鏡之大迷宮由小學玩到而家都未試過搵到4塊以上
有無巴打有詳細攻略

爆過，有兩關，不過我係用模擬器save load

NP講緊個要解決個問題，最差既情況下需要既時間唔可以用多項式黎表達，直觀啲講係個演算法可能會run到2046
踩地雷問題講緊 給定一個盤式，有部分確認安全位置和數字，是否存在地雷分佈令這個盤式出現
你開左踩地雷之後,你開左幾格，之後你比部電腦去計個答案啦
最差既情況要用窮舉法（好似有人證明左？）
之後每一個不確認位置估下佢係咪地雷
如果有n格未開
就要估2^n咁多次
當然可以好好睬第一下估中
但係時間複雜度問題係討論緊最壞情況
係呢條問題就講緊試到最後一次先中
或者試到最後一次先知全部唔中
但係人玩就唔同
因為人玩果陣可以估
可以一路開格reduce個problem size(未確認既格數）
而演算法解係唔比佢開果啲格既情況下解個問題

好易ja wor

彈珠台

俄羅斯方塊

人生遊戲

血源

星之卡比要啊媽幫手玩

幽城幻劍錄 試左好多次都打唔贏羅喉 成日打到最後20%就俾佢一下全滅
雖然早排dl返 但都無咩心機再打 因為成個進程都好煩 就算全神裝都好 如果用普攻會俾最後關卡卒仔打到半死

百事超人

用手制好易過到
用keyboard玩到想死

細個玩ps有隻game叫咩超級英雄大戰 有佳亞同宇宙刑事卡邦
之後有關啱啱佳亞變左v2打嗰條龍定咩 打佢扣少少 佢兩三下就秒我

其實有可能做到完全靠演算咩？
我以前玩果陣就算開到一半
都偶爾會有完全推唔到落去
要靠估既情況

演算法果到改左個問題做
有冇地雷分佈可以砌到一個特定既圖
而唔係呢一場既解係乜野
基本上現存解法係試晒咁多格係咪地雷
再計係咪match張圖
唔會因爲唔夠資訊做唔到

想玩返,隻game好正.
求手機版教學

波尤大冒險

嗰個我開頭都唔識玩
次次都戇鳩鳩咁樣第一關就被人一拳打死
有一次唔小心㩒到↓掣，見到主「坐」低咗先發覺有得打

keyboard學飛表示唔難 但係之後要空戰就卡關

以前有部gba，啲嘢要save兩次先得
結果冇一隻game玩得完

靈光守護者好撚正 以前成日通頂打 爆機轉角轉武再打過

以前打機戰 隻大佬好似成4-50萬血 (條血係？？？)
打極都唔死
後尾先發現可以開sp技能 2.5倍攻

紅白機 沙羅曼蛇 , 我打機唔叻， 又鐘意打 , 其實都打到最尾個版 打好多隻大腦果度輸

Skyrim

掛住周圍行冇玩主線

Tempo rin

會唔會係要用特定角式 特定武黎殺？

入黎想講依個
唔明點解d人過到

古惑狼

夏候儀有招閾迦封界擋法術同普攻，大約剩20%個陣強化左全部人能力先，之後就全體用技。 年代太耐，無記錯大約係咁。

freefall
一開始應該飛到同個blip差唔多高度，或者高過個blip
離遠一見到架jet果時就要即刻轉彎
如果你一開頭爬升個高度唔夠，轉彎之後要向上追，速度一定唔夠快

人生ONLINE
R卡開局
其他FD個個雙SSR 三UR開局

睇攻略啦，我個時打特別關卡扣對面全員血item去打

以前xbox有隻忍者外傳好難玩，棄過2次最後死左成百幾次勉強過到

強盗之王
你有100蚊係手，每個賊仔要你俾1蚊先可以向前行，你都可以同佢隻抽，但你得1滳血，即係你一定要俾錢佢，然後呢隻game總共有100個賊仔同1個賊王，賊王同賊仔一樣，不過賊王多啲血咁，所以你係永遠都唔會爆到機

要用劇情人魚比枝矛打一下去破佢個防先，好似係

mount and blade

Gba super mario

留名

卡咗喺呢到

爆過幾次100% 每隔幾年就重玩
到而家都好佩服個迷宮設計

紅白機有隻相撲 打到第三個就唔夠打

好撚難玩

無個性戰隊

Candy crush

騎單車搵烈空座

試多幾次都得啦

夾一堆人係格冇得走既路到
然後一架過山車車埋去

Gba機戰og 唔用save load大法點入隱藏關

上youtube睇speedrun唔洗半個鐘攞晒碎片 不過唔係100%

all we have to do was follow the damn train cj

之前重玩過唔到

Tomb Raider 4

其實問題最尾道閘

巨商 無限loop

以前次次都死喺個閘度 玩左幾十次都俾個閘整死 之後放棄左

寵物小精靈 係種果實個地方 有個位好多傻鴨企係到 唔識點過去

緊係落樓梯，永遠都落唔到底

仙劍1
次次打到最後電腦都比人洗機

加加埋埋1x次

感受到果個慘況

卡邊關？

無野喎，呢隻過到

我好似爆過一次咁大把

呢個真係未爆過，俄羅斯方塊都係，但我見過有youtube片有人爆過機

dod3 鬼畜之歌

呢個真係打唔爆
第四定第五關變巨獸之後，打巨獸唔痛，比巨獸打好痛

呢隻跟本無爆機畫面，無謂提

無爆機畫面果d就唔好講啦

人生遊戲好難玩

Shining Force III
由第一集打起永遠到第三章一半就冇心機打埋落去
試過三次都係咁

任地獄紅白機隻龍珠 玩人造人編
一開波係悟空變超西虐待菲利
過左某幾版

係一遍大草原 悟空係個天飛緊
但唔知有咩mission要做 或劇情觸發
我逐格行逐格禁都無反應又無得save

卡通war

有無人有玩

以前gameboy有隻橫向空手道game，個主角畀人掂到下都死 ，死咗十鳩幾萬次都過唔到第一關

ra2唔算難喇

鏡之大迷宮

唔怪得我老母成日一嚟就打lv20
俄羅斯方塊個爆機畫面係放火箭

Football manager

好似無人回樓主？
gba既皇家騎士團外傳最後一關係有特別解法
可能你無睇or唔明日文劇情唔知要做咩
隻聖魔（你所講既龍但其實佢唔係龍）係由前關boss墮天使變成
要用佢聖槍攻擊佢一下，打爛佢既無敵結界先可以開始扣血
劇情有講把聖槍係由墮天使自己隻角打造而成
把聖槍叫ロンギコルニス，七十幾攻，商店唔比你賣果把就係了
如果你最終編成無帶把聖槍入去打，係無解，永遠都打唔爆
利申：重度皇騎中毒外傳爆過二十幾次機

03透明美版暴龍機 二周目boss

Borderland 咁多集都係

超夢夢

1010

入電gameboy版既馬利奧
永遠唔夠電玩

小學果陣玩，算係第一隻打爆機既戰棋策略game
所以印象極度深刻，因為皇騎而走上打機之路
餅gba帶仲o係度，唔知點解餅帶仲有電小學個save一路keep到依家
遊戲時間個counter完全唔夠用到左上限99:59
只計第一格save我諗我都打左300-400個鐘左右
皇騎呢集唔算難玩，用gba模擬器加速現實時間一個鐘多d應該搞掂[sosad

一定要chok cheat搞慢個時間先過到

連登仔真係好鬼好笑，成日都仆出嚟話俾人聽自己弱智

tomb raider第一代
當年冇咁易搵攻略，自己摸玩到礦洞定唔知邊度已經冇心機再摸然後棄game

岩岩過完，由飛唔到一條直線，轉彎果關不停miss圈圈
到而家輕鬆轉圈飛黎飛去，用左2個鐘
頭果一個半鐘最痛苦，不停fail
但成功左就好有滿足感

I wanna be the guy
I wanna be the Boshy
YS : Oath in Felghana 嘅 Inferno difficulty

Mafia 1
去到差唔多爆機，有關追車，
自己架車勁能慢，追極都追唔到
玩左好耐，
後來機都壞埋都未過到

仲有playstation 隻alundra 1同2 , 以前每隔年幾就重玩一次但都係爆唔到
後尾放棄左

呢D回覆先係有價值 好過上面果D一句就笑人

PC單機GAME - 真流星蝴蝶劍

唔知係咪當年自己仲係小學雞唔識打機
覺得勁難玩 未試過打爆機

哈利波特-pc

愛情遊戲

ps2 鋼鍊3 繼承神的少女
臨尾個大總統要用大炮射佢,打極唔死
細個睇攻略話打死佢同唔打死佢有兩個結局
我次次都比佢打死

兩關咁少唔係4關？成日用模擬器玩到2關就棄

以我印象
好似鳩向上踼就過關，要好高速

呢隻

Gameboy版:

一樣

Mount and blade，次次玩到東不成西不就就停左手

依家有無得下載黎玩
睇長大後爆唔爆到機...

無記錯隻game一死就要重頭黎過
我有無記錯

識野

Fifa

紅白機隻龍珠卡game, 唔知係咪3代，淨係記得大技，拳拳体爆光 。

最後要搵17，18 號飛黎飛去都搵唔到，放棄

Cities Skyline 每次心口上多少少佢轉個頭就死返哂

得喇得喇 叫完春就聲啦 同一個笑話玩左幾十年都唔悶

btw, 象棋殘局

巴打你係咪同我玩緊同一隻

爆過第一集
卡向邊？

Final Fantasy 多集
唔係打唔贏，係最後一定會瘋狂打支線，練呢樣果練，升級，收集之類
打boss既事就不了了之

係咪
All you have to do is to follow the goddamn train cj
個任

Two only. You can search it on YouTube for walkthrough.

Main strategy is to fight only the monster you can handle and they always spawn with a higher tier one from a source if you killed them

Rise of nations 最高難度
十年前日打夜打都打唔贏

Lost in blue........

其實可以有得爆機 玩career mode就得
Btw佢出左新game叫planet coaster, 勁好玩

唔睇都爆到機 最終BOSS都好易打
真正難打係grey prince

直接同佢隻揪打贏佢啦
打贏第一次攞賢者之石半成品就仲易打
利申玩到唔知二定三周目
兩個結局都睇哂

皇家騎士團外傳
呢隻好玩到我爆完機又重新玩過爆左3次有多

LF2
從未試過打闖關mode可以由1-1打到爆

隻game真係超好玩
個轉職系統之類都好正

mario

gba既game
係一個森林 控制個忍者走佬
由右邊行去左
次次行一陣就死左

老母玩dr mario好勁 唔係佢玩都唔知有隱藏關
去個廁所出返黎佢就打爆機

開頭唔識點玩就難 過到第一關之後升下d速度力度就易打
細個記得打到一關最尾個boss 點踢佢都避曬
之後夾硬無限向前狂踢 每踢一下推後個boss 0.1mm咁 強行推到個boss出畫面 狂踢10分鐘之後過關

傷心小棧
南極企鵝
Temple Run

瘋狂鍊成計時炸彈 0秒就拎上手
大總統一埋黎就原地自爆，達哥奥義之屈水
打贏有得拎佢條眼帶

孖兄！

玩黎玩去都未爆

開頭電單車追火車殺人嗰度已經卡咗

Ps1版 digimon world 3
有攻略我都打唔爆
地底冇地圖
四通八達
完全唔識行
我隻機械暴龍獸比爛泥獸係地底屈死

係咪有好多變身果隻
動感超人好屈

Innocent Life
重玩咁多次都係唔撚識玩

人生 幾時退休

Sa 踩車開槍射火車個任務

GBA 洛克人EXE
當年仲係小學雞冇攻略又唔識日文卡到喊

gba metal gear 我知我廢

人生是場遊戲

rollercoaster tycoon 2

食鬼

小學果陣玩過一隻羅拉 果陣對波重係起角果d版本

第一關跳左去對面樓之後敵人會沖入黎會放煙霧彈 咁有條樓梯中間斷左 唔知做乜鳩跳極都過唔到去 之後果斷放棄

不過上面有人講左了

數碼暴龍03紫色機

Gta vc 用遙控直升機擺炸彈嗰關

威力加強版先難過，有到要守難地，d灰熊架架變自爆，兩架已經炸爆基地 btw最後過左

Mr.Jump

Gameboy俄羅斯方塊

細個玩GBA鋼鍊同柯南 睇唔明日文

Gta sa賭城有條仆街仔跳樓
任務要我去搵架車係下面接住佢
屌 睇完前戲到我控制果陣1秒就跳落黎

後尾先知玩過暴動cheat會bug咗個任

darksouls系列

人中之龍極究極鬥技試煉8

Same 跟住要成隻game重新玩過 同埋迫自己唔用秘技

ps 封神演義果隻戰棋game
last果關俾妲己同紂王打到想喊

Fifa ut

Dark soul 3
玩到去羅莎莉亞寢室附近 成堆人身蛆蟲 有d仲要係天花板跌落黎 果下過唔到自己心理關口 熄左game 到宜家都未過到 我係咪好撚廢

滅多閃鳩打都爆機啦

YSII
以前仲係小學雞 唔識睇日文
卡左係地下水路

GBA 卡比 鏡之大迷宮
玩極都得30%

仆街我小學果陣
有條友次次見親佢都玩最後果關
但佢玩得超輕鬆

第一次玩見都見唔到佢地

Gba 有隻玩捉甲蟲養黎對戰
但過唔到地圖右邊

巫師3
玩在成5百個鐘主線一半都未到

前排玩番，終於爆左機

Vc最難就係電車特技同用直升機擺炸彈

搞錯
上面鏡之大迷宮嗰啲
睇地圖睇邊格未行未搵齊咪得
（橙色=未，黃=clear）

人生都起碼爆過7次以上

夢幻遊樂園

巫師3 年度
要番工咁玩
屌你老母磨左半年唔知玩到1/3未

始終超任個隻先岩心水
雖然爆左十九幾次但都覺得好好玩

btw隻浪漫傳說3重玩左幾次玩到最尾都係爆唔到
而家又想玩多次

MD水滸傳

GBA 陰陽大戰記,一開頭唔知點變勁,打人R痕咁

HKJC

蠟筆小新我記得有兩隻
一隻橫向過版 第二關係超市打
一隻大地圖走 玩小遊戲 爆哂全部會坐火箭上太空打

仙劍奇俠傳2
唔知係咪打到就爆機
比班武林高手圍
車輪戰咁上
打左幾次都係打死左一至兩條友就死左
唔知點過
有無人知手機有無得玩番
有隻碟係度都無用
win10好似玩唔番

以前玩寵物小精靈火紅版
打完小茂之後唔知要去做乜
又唔識睇日文
對話又手快禁走咗
原來果陣係提唔夠精靈去裡關
好彩十幾年後有得睇攻略都正正式式爆過一次

係
嗰到印象中唔係必經, 唔去有咩所謂

bloodborne仲噁心

慢慢玩啦，如果全走主線會快啲爆

橫向果隻 個sur滑梯mini game 點都過唔到

機戰og外傳

打完最終boss之後要搵寶物